致鼠王 修頓人影都無 要借人出聲

要借人叫你同事呢度出post
我第一個加入

咩事

佢地搞撐修例大遊行

有無現場相睇下

走了，人影都無

王蛇

其實真定假？

一拖七